const data = [
  {
    question:
      "Apa yang akan ditampilkan oleh pernyataan console.log(5 == '5')?",
    option1: "TRUE",
    option2: "Undefined",
    option3: "FALSE",
    option4: "NULL",
    option5: "Error message",
    ans: 1,
  },
  {
    question:
      "Manakah cara yang tepat dalam membuat array berdasarkan nilai string 'PemrogramanWeb'?",
    option1: "...'PemrogramanWeb'",
    option2: "'PemrogramanWeb'.toArray()",
    option3: "['PemrogramanWeb'];",
    option4: "Array.from('PemrogramanWeb');",
    option5: "'PemrogramanWeb...'",
    ans: 4,
  },
  {
    question: "Mana yang merupakan contoh dari inheritance dalam JavaScript? ",
    option1: "function Cat extends Animal { }",
    option2: "class Cat extends Animal {}",
    option3: "const animal = new Animal();",
    option4: "const cat = new Cat();",
    option5: "import const cat= new Cat() ",
    ans: 2,
  },
  {
    question:
      "Urutan instruksi untuk menyelesaikan masalah yang disusun secara logis dan sistematis dengan menggunakan bahasa pemrograman adalah…",
    option1: "Input",
    option2: "Pemrograman",
    option3: "Deklarasi",
    option4: "Struktur",
    option5: "Algoritma",
    ans: 2,
  },
  {
    question:
      "Diberikan algoritma : Apabila warna merah maka jadi hijau. Apabila warna hijau maka jadi putih, selain warna merah dan hijau maka jadi ungu. Jika kondisi input warna adalah hitam, maka warna jadi….",
    option1: "Putih",
    option2: "Merah",
    option3: "Hitam",
    option4: "Ungu",
    option5: "Hijau",
    ans: 4,
  },
  {
    question: "Alamat memori dalam program pointer disebut juga…",
    option1: "Reference",
    option2: "Memo",
    option3: "RAM",
    option4: "Variable",
    option5: "Pointer",
    ans: 1,
  },
  {
    question: "Di bawah ini adalah perbedaan fungsi dan prosedur…",
    option1:
      "Fungsi dapat dipanggil di dalam fungsi main(), sementara prosedur tidak",
    option2: "Fungsi memiliki banyak tipe data, sedangkan prosedur tidak",
    option3: "Fungsi memiliki parameter sementara prosedur tidak",
    option4:
      "Fungsi dapat di deklarasikan didalam fungsi lain, sedangkan prosedur tidak",
    option5: "Fungsi menghasilkan nilai balik sementara prosedur tidak",
    ans: 5,
  },
  {
    question:
      "Sebuah paradigma atau teknik pemrograman yang berorientasikan objek yang memfokuskan pada pengorganisasian kode ke dalam objek yang memiliki atribut dan metode, merupakan pengertian dari…",
    option1: "Object-Oriented Pascal",
    option2: "Object-Oriented Programming",
    option3: "Object Metode Programming",
    option4: "Atribut Oriented Programming",
    option5: "Coding Oriented Programming",
    ans: 2,
  },
  {
    question:
      "Dibawah ini yang merupakan method utama atau main method pada pemrograman java yaitu…",
    option1: "public static void main (String[] args);",
    option2: "System.out.println(” “);",
    option3: "public class latihan{}",
    option4: "public main class {}",
    option5: "void;",
    ans: 1,
  },
  {
    question:
      "Inheritance adalah konsep dalam pemrograman berorientasi objek yang memungkinkan sebuah class untuk…",
    option1: "Mewarisi semua atribut dan metode dari class induk",
    option2: "Mewarisi hanya atribut dari class induk",
    option3: "Mewarisi hanya metode dari class induk",
    option4: "Membuat class baru tanpa menggunakan class induk",
    option5: " Tidak mewarisi apapun dari class induk",
    ans: 1,
  },
];

export default data;
